點解唔去美國領事館抗議同效法吳秋北整幅美國曱甴王漫畫出黎？

美國參議員而家真正殺到黎香港，民建聯工聯會竟係龜縮唔出聲，唔投訴美國干預香港事務

佢地唔做點解唔幫佢地做，送佢一程

人地用左幾個月示範點用臥底，點抹黑，點散佈假消息，應該都學到d野卦？